更新完打開lihkg問我nfc權限？

搞咩科

新版支援 Android Beam NFC 分享 Post
如果巴打唔想可以唔grant permission

機背拍機背？

係呀

兩個男人咁做有d gay味...藍芽得唔得

藍芽要pair 喎

點用？
邊個位開？

巴打你搵兩部支援NFC同安裝咗LIHKG嘅手機之後
睇post嗰陣想兩部機開同一個Post
機背拍機背就可以分享到
起底都得㗎

咁我一拍咪畀人知道我係乜水